[2019年日本欖球世界盃] 亞洲區外圍賽 香港 vs 馬來西亞, 南韓 26/5, 2/6 16:00

香港 vs 馬來西亞
時間：16:00, 26/5

香港 vs 南韓
時間：16:00, 2/6

球場：香港足球會球場, 跑馬地

世界排名

22 香港
31 南韓
48 馬來西亞

外圍賽賽果

Week 1
28 April 馬來西亞 10-35 南韓

Week 2
5 May 馬來西亞 8-67 香港

Week 3
12 May 南韓 21-30 香港

Week 4
19 May 南韓 67-12 馬來西亞

日本世界盃決賽週
晉級流程

每場門票$50
12歲或以下免費入場

門票收益將撥捐至香港欖球總會社區基金

購票網站

香港作客南韓精華

今屆欖球亞錦賽冠軍，將可獲得世界盃外圍賽亞大區附加賽資格，與2017年大洋洲盃冠軍隊曲克群島爭1個世界盃名額。

由於日本憑主辦國身份佔去亞洲區唯一的直接入圍名額，故該隊不參加今屆亞錦賽，而港欖隊就力爭冠軍以出戰附加賽。

呢段錯漏百出

日本世界盃門票發售日期

5月-6月 Front Row會員抽籤
9月-11月 全球公開抽籤
2019年1月 先到先得發售

註冊做Front Row會員
之後揀睇邊場
7月10號抽會抽籤

註冊網址

分組賽最強戲碼
自然多人揀

lm

又再一次the rugby championship

宣傳片

澳洲實力倒退
南非輸埋俾意大利
阿根廷係死亡之組
決賽應該唔會得南半球

愛爾蘭keep到今年水準的話起碼有四強

上屆唔係傷患困擾愛爾蘭真係會打到入決賽

欖球世界盃（Bill）噤晚終於嚟咗香港
聽日會擺喺港會球場
歡迎打卡

香港隊陣容

1. Adam FULLGRABE, 2. Jamie TSANG (c), 3. Jack PARFITT, 4. Jamie PINCOTT, 5. Jack DELAFORCE, 6. Nicholas HEWSON, 7. Philip WHIFIELD, 8. Kane BOUCAUT, 9. Jamie LAUDER, 10. Matthew ROSSLEE, 11. Max DENMARK, 12. Benjamin RIMENE, 13. Tyler SPITZ, 14. Conor HARTLEY, 15. Rob KEITH

16. Ted SOPPET, 17. Callum McFEAT-SMITH, 18. Ronan DONNELLY, 19. Thomas LAMBOLEY, 20. Michael PARFITT, 21. Cris PIERREPONT, 22. Henry POON, 23. Jack NEVILLE, 24. Kyle SULLIVAN

欖球世界盃冠軍獎盃今日到訪孔聖堂中學，鼓勵本地年輕學生參與欖球運動。該校於2013年成為首間參與香港欖總「欖球學校」計劃的學校，在運動場及課堂上鼓勵年輕人建立正面價值觀。

孔聖堂中學的學生於活動中與2003年世界盃冠軍得主英格蘭名將Josh Lewsey見面，並獲得Get Into Rugby紀念套裝，包括欖球、球衣、哨子和腰帶。

買飛網址

期待11月對紐西蘭

Jamie Tsang之前對
chiefs發展隊都係做隊長
潘友謙打scrum half
應該會係處子戰

Come meet “Bill” at the training triangle at Hong Kong Football Club ahead of HKG vs MAL at 4pm

樓主自己打邊隊 成日見你開post 仲要好熟本地球圈

有冇現場直播

直播links

即mute

香港 7-0 馬來西亞
Lineout進攻

香港 14-0 馬來西亞
仲要打多個

香港 49-7 馬來西亞
終於有分

可以唔使睇埋下半場
下場有可能入場睇

潘友謙上陣

香港 70-10 馬來西亞
有無機會100分呢

最後大炒80分

精華

馬來西亞有銀行贊助
同埋諗住起欖球場
應該有潛力

贏埋南韓就第一次
做亞洲冠軍
叫埋朋友入場睇

今個星期有私人事務

巴打咁忙